個腦嘈到我心好煩

好想一野轟落去再攪拌攪拌攪拌然後係心臟開個大窿
咁就乜都唔洗煩

果種欲窮千里目既心態逼到個人好想快啲再獎聰明啲功利啲識計算啲但又好似
咁樣既人
有冇善良得黎又計算到既人？

轟呀！

轟轟轟轟轟轟轟轟

Yes i is fama

🤷

入鐘哥哥但是衝動用完又再有個post

Shiiiit 我屌 睇到腳趾都攣

7.7

我笑撚屎咗

屌而家dg係咪痴撚左線
還番個9up pist比我啊

好撚好睇 比哂tg